飲酒個頭好痛

好想俾人攬住

攬公仔

冇人想俾你攬

冇公仔

有冇試過飲完酒奶閪，會快啲想嘔，嘔完好瞓啲

我聽日送我嘅一比一人形攬枕畀你

去是但一間差館門口高舉光時旗
包你俾好多嘢攬到實一實